在第三階段試驗結束之前為數十萬人接種疫苗意味著這些人可能會受到這些潛在副作用的傷害。在完成安全性試驗之前，中國已經悄悄地為10多萬人接種了新冠病毒-19疫苗
在數百種正在開發的新冠病毒-19疫苗中，有六種處於最後測試階段，即第三階段臨床試驗。牛津大學科學家：這是我們為獲得冠狀病毒疫苗批准而採取的最後步驟|麗貝卡·阿什菲爾德| 2020年9月9日|奇點中心|
“我們將繼續與UCSD的團隊合作，決定何時進入後續的重新開放階段，”他說。該縣正在重新考慮一種主要的冠狀病毒觸發因素——威爾·亨茨貝利（Will Huntsberry）2020年9月9日聖地亞哥之聲（Voice of San Diego）
據報道，作為下一階段節約成本的一部分，該公司計劃裁員數量未經證實“太大而不容忽視”：未來預計今年利潤接近1.1億美元| Lucinda Southern | 2020年9月8日| Digiday
換句話說，我的燃料需求和從訓練中恢復的能力可能會隨著我是處於低激素階段還是高激素階段而變化。您需要了解的有關週期跟蹤的所有信息| Christine Yu | 2020年9月6日|外部在線
試驗的下一階段包括為前線的埃博拉工作人員接種疫苗。埃博拉疫苗競賽| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
這些家庭同時宣佈，他們已經進入了圍繞新政細節的“沉默階段”。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
為此，預算推遲了聯邦逐步淘汰白熾燈泡。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野獸
相反，軍事委員會的訴訟程序像過去三年一樣陷入預審階段。檢察官不知道9/11主謀的審判何時開始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
抵達意大利意味著他們已經進入下一階段，但他們肯定還沒有到達旅程的終點。在充斥著歐洲難民的走私網絡內部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
但在學校教育階段和成人學習階段之間有一箇中間階段。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
當他從她視線中消失的那一刻，個性的某個階段立刻點燃了火炬。祖先|格特魯德·阿瑟頓
但這只是一個短暫的階段，對榮譽的渴望很快讓這位年輕的士兵變得更加嚴厲。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
第二階段對麗塔來說是危險的，在羅曼諾的一次午餐會上，她的命運懸而未決。Dope | Sax Rohmer
這些簡短的研究反映了伏爾泰閃耀天才的每個階段。《哲學詞典》，第1卷（共10卷）|弗朗索瓦·瑪麗·阿羅埃（又名伏爾泰）